如果你見到GPhone手機單嘢好驚麻煩入嚟

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

推

今日見！！

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

啲字有啲難睇

幫推
樓主寫嘅嘢 大家要睇

想問on9野 pixel 4 root左係咪等於無左Titan m保護 係咪一定要二選一

反而想知點解唔準備多部電話
你入面冇嘢就算爆到都冇用

岩 買部平平地 就算發夢唔見部機或者跌爛左都冇咁心痛

推呢個 其他互屌post見到都唔想睇

個人資料好多時都係喺你自己交俾人既，仲要係連你俾咗自己都唔一定記得。
Btw講到自己好care個人資料咁樣，但security patch又唔裝，去高危地方又唔熄biometric authention，呢啲只係用你少少時間就可以進步保障你既野又唔做，根住俾人開到又話人地唔夠安全，想點姐你？

不嬲帶舊機淨入單向tg

拉左都唔會累隊友

呢個可以去Pixel討論區大量高手答你
不過應該唔會掛

啱啊
如果係諗住出去上下網睇下即時情況根本就應該買部副機
Pixel 3a抵玩

成班私怨撚，見到都岸鳩，邊有話科技產品100%安全無破綻，所有野都係相對嘅姐。

完全駁唔到
樓主好野
pixel

real
平時攞嚟做spare機影下星星不知幾撚正

push

覺唔覺而家太多黃藍map搞到亂曬

正評
不過巴打可唔可以學下用標點符號

然後會習慣帶住部有嘢嘅出街
利申：試過 最後都係轉番一部機算

對唔住，下次開post用翻標點

行街都中伏冇野講啦, 雖然班綠曱甴點都會亂黎
出去活動用部舊AN機(咩都登入資料冇)+太空卡睇TG算